(youtube影片)美國掠奪一個地方4部曲，唔好盲吹奏美國

直接睇中美貿易戰—-> 12:14

lm

關我撚事咩
而家係要撤回引渡條例呀

你啱 快D叫D狗官取消家人美藉啦

美國呢啲仆街招數，真係萬試萬靈，香港人大部分市民， 尤其係年青人，無咩宏觀經濟概念同獨立思想，容易比人煽動同利用，咁樣只會加速衰退，呢啲都係無腦嘅香港人一手搞成，等睇香港變另一塊焦土。到時後悔都無用，諗起都心痛，香港無得救。

錫安會